公屋用緊hkbn 100M 7月尾到期 求plan

公屋用緊hkbn 100 M +室外wifi plan $135 一個月 7月尾到期
1個月之前夠膽死比成$178 一個月100M+wifi+mytvsuper嘅續約 plan 叫我續
e+完約之前一個月網上自選續約先比個$128 先得100M+室外 wifi+ mytvsuper 平得過幾蚊
對新客就咁多優惠，對我呢個用左十年嘅舊客咁少優惠
有冇更抵更快同穩定嘅plan 巴打可以介紹比我考慮下

留名，同樓主一樣情況，送埋啲十左mytvsuper

家下hkbn齋上網 100mb 九月完約 打來開我189 續約

家下睇到你個價我真係續佢老母

有邊個做到樓主個offer 就pm 我